有冇手足發現自己俾人block咗之後唔開心

以下開放心靈輔導

樓主睇唔睇到我

我屌你樓主

你想嘅話我可以幫你

我冇block 任何人 我有追蹤埋你添

好痛啊 點解我會係咁喊

暫時冇見有人block我

應該睇我唔到

咁幫樓主做忌先

我咪同你講睇到

多謝你冇block 我 咁張圖點黎
有冇link比我笑下

你都榜上有名

你覆緊邊個🤔

隔離post cap出嚟

邊個post呀

同埋好似兩張圖都冇你個名

咪講咗隔離嗰個囉

無所謂

想自盡

唔好

冇block過任何人 但應該比唔少人block左==

+1

比人block咗好嬲好嬲

扑人師

你俾人扑多